痴線，十一月尾仲係咁多蚊

又針到痕醒
捕左半個錄先搵到
電死佢個仆街
日日都有點算好
買左滅蚊燈，完全無用

有一晚係我耳邊wang wang聲 到今日都仲未捉到隻仆街

x2 醒左係張床到用被包實自己

好撚想攞電蚊拍電死佢

仲係咁熱

蚊帳，你會發現新世界

屌我都係
Wang左兩野好撚嬲

我都係 好撚煩

仆街
消基滅左一隻
又比另一隻針醒

屌你老味
求下你咪撚再嚟啦好無

開大冷氣

養鹽蛇

我以為得我有，原來咁多人有

因為掛住滅鼠

曾經我屋企都係好多蚊
但有一排愈來愈少 然後我發現 屋企有壁虎

前兩晚我同女朋友都同時俾隻食屎蚊咬醒左
加埋咬左起碼十幾撻
即刻搽白花油加點蚊香 狂噴蚊怕水

殺生

臨訓前沖個涼，再搽無比敵

白花油無用 用花生油先有用

已經俾蚊咬左
止痕用咋
如果唔係痕到訓唔返

止痕用花生油有效過白花油

居然
未聽過
我暫時用白花油都夠了

琴日 想買過蚊拍 點知同圍都無貨

下次有機會要試試
唔洗多 薄薄地搽少少